(突發) MK金拱門回應！

就今晨於油麻地富運商業中心麥當勞發生的事件，香港麥當勞有以下回應：

基於保安理由，同時保障餐廳內的顧客及僱員，香港麥當勞於每間餐廳均設置閉路電視，並會確保閉路電視正常運作。

為保護及尊重顧客的私隱，閉路電視片段不會公開展示。但根據本公司對事件的了解，於今早(即七月八日) 凌晨一時左右，數名警察及一名男士從街外走進位於旺角富運麥當勞餐廳，而該名男士於數秒後已被警察帶走。整個過程中，並沒有打鬥及推撞行為。

以上內容由偉達公共關係顧問有限公司代香港麥當勞發佈。如有垂詢，請聯絡：

偉達公共關係顧問有限公司
李芷琪 (Angel Lee) / 胡偉瀟 (Mavis Wu)
電話：(852) 2894 6366/ (852) 2894 6356

電郵：angel.lee@hkstrategies.com / mavis.wu@hkstrategies.com

香港麥當勞企業傳訊部
電話：(852) 2880 7300

唔撚信

又話壞左？

推
點搞

整返好？

揾鬼信

得班狗單方面打人 邊算打鬥

又話壞左?

無片你講乜都得啦

又冇壞喇？

收皮啦，又話壞左

又話CCTV壞咗?
屌你老母

而家科技先進到連原本壞左既cam都可以錄到片

冇片你話開亂交p都得啦 屌你老母

又整返好

冇片你話條友襲警都得啦 on99

當值員工講兩聲我麻煩你
唔反麥記咪返pizza hut kfc

手殘，返

罷食？

攞黎睇下

中信

公開啦 私咩隱 打人既野涉公眾利益

罷食

低級公關

無打鬥推撞, 單方面施刑姐

告上法庭 唔公開都唔得啦係咪?

圍佢老母

又話圖片只供參考

可唔可以懸紅買條片

平時都好少食
杯葛唔到

唔洗講啦

M記官方係咪真係有話壞咗

壞左定作左

我就唔信香港人會成功罷食 金拱門 啦

我屌你老母啦金拱門

搵人去教吓佢唔可以講大話

日日call食環,call到金拱門有片

仆街

公開

挑
你一拳我一腳果D先叫打鬥
單方面比幾隻襟低黎砌點叫打鬥同推撞
屌你老母

收皮啦 以後唔食

下 又話壞咗嘅？
邊句真？

發起一齊入去食？
真係搞返個連登仔生日會 順便屌柒佢

CCTV 壞咗
但沒有打鬥及推撞行為

有冇朋友唔見銀包......

俾d骨氣，抵制金拱門！

去金拱門fb問下點解前言不對後語

咁有冇壞先

有冇人當時係金拱門拍到片？影相都好

On9

罷食
以後唔再食Shake Shake薯條

唔好負皮住
調轉諗可唔可以算證明義士無推撞過狗? 唔會比人屈襲警?

屌你老母閪呀 以後罷食

又話壞咗！

收皮啦

但啲人話見到有？
同懷疑被打條友係咪畀人拉左？

而家又無壞啦？

有冇法律JJ?
1. 金拱門有冇公開講過個野壞左?
2. 如有，係咪足以告佢妨礙司法公正？

係

屌你老母

有留低電話同email喎
如果有唔清楚不如打去問下？或者send封email問清楚？

屌你老母，繼續call食環

ok 抵制開始

講經

M記：有種咪發起全港罷食我囉，不過你班垃圾香港人發過N次，有幾多次成功？我一出優惠你班撚屌立即跪低。

公開啦
無打我自己收皮

call食環啦 間野好撚污糟

其實壞左有冇fact check 真係有人問過？

尋晚在場，叫咗個全餐加大，食食吓有十七隻狗入嚟雜交，我拍咗片，不過我想維護動物權益，所以唔想公開片段

利申以上全部都係夢境，我無嘢講

Ok 即係可以繼續打比食環

含撚啦m 記
次次食完都肚痛 1823下先

電話

點呀，壞左定無壞呀

罷食
KFC係咪中資？
以後轉食KFC

屌你老母囉
大家記得down麥麥聽report佢

個pr做到垃圾到咁
都仲要搵佢 係咪食撚咗屎

正路都係講幾句老美民主價值觀
支持開放共融
唔撚係咩無打鬥 無就拎嚟睇下 屌那星

有冇現場市民有拍片？

KFC 次次食都肚痛，不了

邊個知

呢間麥當勞地下痴立立

威啦，整返好居然可以錄到過去

真係罷到先算啦
25蚊個餐真係贏哂全香港

隔離post 話kfc 有係tvb 落廣告
利申好耐冇睇唔知

不會公開展示
即係淨係會畀啲警犬？

唔可以咁講喎，pp都唔交閉路電視比狗啦。

驚呀？

DKLM

又話壞左
紅底果d智力真係低到連講個似樣少少既大話都講唔到

呢個我都想知
如果係真咁就真係捉蟲

直接投訴間公關公司啦，唔撚識做公關

壞左又睇到？
扶乩上身同個cctv connect所以睇到？

不會公開已經係有鬼啦

假撚到

鬼信你呀金肛門

有無員工出黎救金拱門老母？

罷食垃圾食物

唔撚食了

作為m記頭號粉絲
唔撚會再食

ok，麥麥app比低分，叫完野食退餐

公關公司咁覆法係咪想示範製造公關災難

如果真係無打示威者
唔交段片係咪變相幫拖

壞咗？？

咁多大話

大家千其唔好咁扺制m記

講大話專業少少得唔得
學撚埋港共同警犬
壞咗定影唔到打鬥呀屌你老母
香港人唔該今次真罷食

Call食環

有冇1823教學 洗唔洗留個人資料

唔敢公開 分分鐘有大野發生咗

佢話了解而唔係影片，其實可以係員工啲口供，所以CCTV有無壞都無所謂

唔小心倒瀉汽水，雪糕，奶昔

仲食唔食M記？ 自己諗

罷食m記 反正都係垃圾食物

《個人資料(私隱)條例》下當事人可以向機構發出「查閱資料要求」，理論上當事人可以親自要求麥當勞提供閉路電視影像嘅copy

唔知有冇錯，有無法律JJ講下？

可唔可以舉牌 呼籲人唔好買

罷食呀 屌你老母
你搵廢老同黑警食啦

無打鬥 係單方面毆打

睇嚟又要日日搵食環署搞搞佢

戒食junk food啦

又話壞機
真係唔信
大家請抵制

收撚皮啦

推

佢講野作準定現場警犬講野準呀，攞條片出嚟最實際
唔攞就幫你日日call食環

罷食老麥 正式啓動

罷食加瘋狂投訴

閉路電視片段不會公開展示，但會展示俾黑警檢閲

篇野邊度出？

仆街m記

繼續吹

唔係去瘋狂幫襯先啱咩
飲下水 休息下訓下覺

為保護及尊重顧客的私隱，閉路電視片段不會公開展示？？？ 顧客=狗 想代表M記比狗食

一人一間咁投訴 應該日日都有食環落黎 fat fat

大家去留言區洗版

無咪比條片傳媒睇下囉

無打鬥 及 推撞

但係有圍毆

又話壞左你而家又話睇到唔在講
條片內容得m記有，得佢同差佬知發生咩事
就算佢話冇係咪真係冇呢？
唔公開片就真係死無對証，唔係唔想信，你拎出黎大家咪信你囉

與其出呢啲憨鳩聲明
不如唔好出啦

又壞咗又確保正常運作今天我我打倒昨天的我
繼續罷食

已經洗走

屌你老母 幾撚抵都無撚用
罷食

發夢繁忙時間想買個餐，點知俾10個麥當勞叔叔霸住晒點餐系統，最後嚇醒咗

麥麥聽

依家既老麥
只係金拱門

新夥伴將投資及參與管理麥當勞香港整體業務，呢個新夥伴咪就係中信

又比廢青做文章
麥記快啲公開片段，還自己同警察一個清白！

無知一問，咩叫金拱門？

美國餐廳

死啦 個日好似係入面食完野
唔記得攞走件外套 點算好
個Cam整好未

冇片冇真相啦，金拱門!

Dllm

求食客人證

屌你紅底金拱門仲扮撚曬野

一早想戒垃圾食物，今次真係的起心肝

我記得港台影住佢俾人押出來，有記者問佢有無俾人打，佢答無

但係嗰陣佢係俾人撳住個頭好似扯頭髮同有個黑警警告佢定點

舉牌啲港豬又話影響到佢地

壞左又話無打又話唔會公開
食屎啦

唔食了

金拱門（中國）有限公司於1993年12月7日在上海市工商局登記成立。法定代表人張家茵（CHEUNG KA YAN PHYLLIS）

張家茵，女，香港中文大學的行政人員工商管理碩士，麥當勞全球漢堡大學教授。曾擔任李奧-貝納中國和香港公司(Leo Burnett China & Hong Kong)戰略策劃，在盛世長城、智威湯遜等廣告公司管理全球性品牌廣告業務，為德意志銀行、印度利華等公司管理層進行市場推廣及營銷傳播諮詢。 2000年加入麥當勞，2005年任麥當勞（中國）全國市場推廣高級總監，現任麥當勞(中國)有限公司副總裁兼首席市場推廣官。

睇英文名應該香港人，25女

警察唔可信
政府唔可信
CCTVB唔可信
所有支那野都唔撚信啊!!
繼續杯葛M記

我都好尊重私隱，我唔介意你張所有市民打格然後post內容

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

冇事咪po出黎囉

Ok 唔食

麥麥聽我投訴啦

搵人報警話琴日唔見野，懷疑俾人偷野，要睇CCTV囉

又話壞咗？

聽講有好多時
都有啲過咗期一兩日嘅食物會用埋先
利申 熱心人士講的

call食環啦屌

兩個都錯 無個啱

我想攪個不合作運動，
要一連幾日嗰隻
星期四開始
(星期三有追悼)

但如果黑警真係避開哂d閉路，影唔到，到時就比人文誅筆伐 形象差過警賊，不過影到有料嘅話

係一場賭博，不過為咗戰友，我覺得應該試一試

有無打鬥拎條片出黎睇未知喎

再食就係冇人性冇良心
最好見到老鼠一定要call食環

金拱門

條片好大機會被警太del咗

好撚失望

我唔反對罷食+ call食環

我意思係如果 要打官司 呢一個official corporate statement 會構成一個合理疑點姐...

因為講真m記只要一個月後出返21蚊餐d人咪又係仆去食.... 😅

今晚食kfc先

仲有3.9分

PR可辭職了

琴日成班狗圍住義士押佢走嗰時
仲大大聲係記者面前問義士 我哋(狗)有冇打你啊

屌你老母死黑警 惡撚到

唔係壞咗咩

係真既怕咩比人睇 on9
又話壞又盛

過期食物好嚴重架
好易食到人肚痾
大家記得得閒就打個電話

信你先，但一定要要求如果當事人被人告，要保障警民雙方既權益有責任要交錄影上庭。

香港真係痴撚線 乜9都可以外判 幾時連公司CEO都外判

屌 支那m記

我覺得 港共政府倒台 果日都未罷食到 金拱門

收皮啦，罷食!!!

咩公關黎 越描越黑

抵制垃圾M記

［急]有無人住油尖旺？

麻煩巴打絲打們幫手推推

知道啲人要去搞佢又轉口風！
根本講大話

試過食完之後腸胃炎

已經係麥麥聽評分

一時話壞 一時話私隱理由
金拱門誠信好有問題喎
我點信你食物品質係安全
係咪仲用福喜雞都唔知

唔聽廢話 罷食

唔食咪唔食囉

呢個係同私隱條例有關，因為cctv影到既人樣係私隱唔可以隨便放出黎，除非係差佬話有罪行發生要攞

好多人話壞左
但壞左呢個說法係邊到傳出來
有冇fact check

屌你老母臭化啦

邊個知?

似已經銷毀咗證據

其實聽返泛民記者會
係講

「拉出去打」

好撚污糟

鬼鬼地

洗定地等食環啦屌你老母

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

食就照食，不過日日報食環

係咪有人打左去食環？
咁快回應

中資=信用=0

阻阻大家
幫手推推

［急]有無人住油尖旺？

今次唔好罷食喇
相反應該去多啲
幫手睇下有冇咩問題要舉報

【極重要】正視港人健康問題

1823仲好過罷食，啲餐廳最撚驚食環

講咁多都係想我地call食環姐

兄弟爬山

片！

1823違泊，我淨係留姓留email ，
隔2日覆話收到個投訴會處理

壞了，所以什麼也沒看到

搵容艾辛賣廣告都冇忍用

細個做m記part time 廚房好汚糟，成日有老鼠，尤其旺鋪。因為啲垃圾房好近廚房，大家要注意衛生。

頂又話壞左
有無咁黑呀屌

［急]重開，有無人住油尖旺想食好西？

唔該大家幫手推吓
依個係依幾日做倒嘅嘢！
要令到金拱門道歉

身為前經理
一早話撚左冇可能壞
點知仲要今日的我打倒今日的我

未有係擺食果間

話見到有黑影係枱底閃過

真係冇人去應徵做呢間分店員工？

其實同時避左被老屈襲警

老鼠、曱甴、臭味、食肆牌照 -> 食環署
食肆噪音、煮食油煙、排放污水 -> 環保署
走火通道、消防裝置及設備 -> 消防處
未經批准改動圖則、非法僭建 -> 屋宇署
樓宇水管爆裂及滲漏 -> 水務署
非法勞工 -> 勞工處、入境處
走私食物及活禽鳥 -> 海關、漁農署

投訴熱線：1823

去買杯細可樂溫書溫成日

咁到底壞定冇壞呀 屌你老母金拱門

罷食冇用架 重有大把人會食 報食環最實制 話起間鋪入面見到老鼠曱甴

得個笑

又話壞左？
妨礙司法公正？

屌你老母，又壞又話睇左片，究極有冇壞

m記：你咪又係日日9衝黎食

平時好鐘意食！ 我依家打死都唔食！

佢唔肯放咪懸賞囉，夾返十幾二十幾已經唔止m記一年份糧啦

唔洗公開比我地睇 比議員睇啦

唔撚想食呀屌你老味

哦 呢間呀？ 等拍烏英 同比藍絲廢老 老同 訓啦

一時話壞左 一時話無壞
dllm啦

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

要幾撚衰咁大間公司要搵出面PR幫手出聲明

金拱門怕左人玩野?

其實講//整個過程中，並沒有打鬥及推撞行為。//
姐係連襲警都講唔通 好過壞咗

屌你老母 m就真係比狗食
廣傳罷食啦
香港人就算善忘 蝕9佢幾個月既代價都要佢付出
我就以後唔撚食

公開段片先講

賣港賊名單：
食肆篇
1.麥當勞（金拱門）

要sd mail係sd俾老麥總公司
唔係金拱門 金拱門無用
唔上法庭 佢地都唔會交片出黎
然後到時可能又唔小心唔見咗段片咁

又話壞
夾定口供先啦

罷食啦

罷食有撚用咩，一大班廢老港豬照幫襯
實際啲，發夢去圍9佢好過

繼金鐘M記連登仔聚會，再喺旺角召集！

唔撚公開 一世唔食

反正一年唔食多過兩次 咪當健康啲

ok 以後食kfc唔食M

每日關心佢地既衛生狀況

無證人 ？

一定有 邊有金拱門會無人

又話壞左 屌你老母

係咪想與民為敵？

全面杯葛

罷食 M 記

PR好慘，出中英文全名

中支公司...預左就算有片都唔會俾我地,
仲可能快快手DEL 埋條片

罷食 唔駛講

中資公司嚟
what do you expect？

整個過程中，並沒有打鬥及推撞行為。
M記想係咪想講班記者老作新聞

都可以保護個位市民 避免被講襲警

㩒錯負皮sor

仲要個個都有電話係手 都未知真相

知啦 唔好再狡辯
一係交片 一係槍口對準

最好就全城齋坐唔食
溫書

罷食m記
班廢老可以慢慢喺m記涼冷氣

妨礙司法公正呀？
一時又話壞咗
跟住又話保障客戶私隱，
但係再望落啲就講返片嘅內容

拍片上youtube啦

The Worst McDonald in the world 之類，要綑綁佢哋同世界其他麥記一齊

親共門？

不信

法庭入面,警方先係可靠證人

日日1823囉

如果警察索取佢都唔俾，咁佢唔公開冇所謂。法庭要咪拎黎做証據

理撚得你點講 而家一係片一係收皮

push

罷食老麥, 身體健康

佢意思係：我壞唔壞關係鬼事？
下次出開龍門餐俾你
「小朋友，你想搬邊個龍門呀？壞左又得，即刻好返曬又得」